一圖向外國人解釋香港一國兩制情況

沈大師原post

一句就係
One country, all condoms
We (Hong Kongers and our core values)are all disposable after being used.

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

tui

聚焦文宣 拒絕流言！

pushed